夜闌人靜 當你因為社運感到迷失

相信大家都撐咗好耐
雖然每一次都有明確行動
但結果可能都不似預期
可能你每一次都有出嚟
但去到一個位
相信有出過力嘅大家
無論你係勇武又好和理非又好
都有機會感到迷失
我好希望大家繼續撐落去
唔好放棄
唔係淨係得你一個人
我哋永遠與你同在

夜晚就唔好諗咁多啦
聽下歌訓覺啦！

831見
光復香港
下一句
等你講俾我聽

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！